MAC 版既office好撚廢

寫左好多code 同事用mac版excel開完全都用唔到
MS 既activex object全部冇, 字典用唔到 ado用唔到,完全垃圾
mac版既office完全昆水

M$ 版本應該係最好！有時同一個file 都係ms office 但mac 開出黎個格式會唔對

powerpoint 同excel 廢到一個點

好明顯ms根本係事撚旦比d垃圾mac機用,完全唔係個回事

最撚癈係連filter 功能都無

365無問題喎
你無比錢炸

o365無呢d問題

同埋今時今日仲要有excel 寫code?

Skype send 唔到file🤦🏻‍♂️

Mac同Windows版office有唔同嘅咩？係咪同一個version啊

Mac版用唔到shortcut

on9 根本係垃圾版

之前真係好廢
365 版好勁多

好多人搵緊樓主,入去回應下